To 呂小姐

你好叻女呀，多謝你肯企出嚟揭發班死黑警。有你做榜樣，其他受害人都開始肯講返自己嘅經歷，多謝你咁勇敢呀。

同埋唔好再道歉啦，你已經好叻啦。慢慢抖下啦，
等自己ready好先再一齊繼續出啦。應承我哋唔好自責得唔得？今日喺集會，相信你都見到個個手足幾支持你，幾錫你。所以要記住記住，冇人怪你呀！

仲有班黑警為咗扮清白，一定會繼續講埋啲難聽說話。但係你要記住呀，我吔個個都信你，唔信啲狗，所以唔洗擔心㗎。我哋個個都一定支持你，you are not alone! 撐住呀！

最後一句，我吔煲底見。

你好勇敢！保持盼望！懲罰佢地既日子近了！

因為你地挺身而出，香港才有希望
香港人永遠支持你地

所有呂受害人
你地真係好叻女...比我攬下你地
我知你地一定好辛苦 活係黑暗底下
你地抖下啦 之後交比我地啦

仲有一班男受害人
好多謝你地嘅勇敢
對唔住 休息多啲
我地會好好幫你地行落去

多謝你地

臭警狗，你會有一日知道咩叫生不如死

唔只呂小姐 所有受傷既人講返件事出黎真係要好勇敢 你真係好堅強

支持你！你有一班戰友

推

要講對唔住都應該係我地講先啱
你地敢行出嚟真係好勁

多謝你地咁多位義士
我地一定會幫你地攞返公道
還返一個美好既將來俾你地

明白你感受 謝謝你勇敢企出黎

你地沒做錯到

感謝你的付，感謝你的勇敢，謝謝你！
加油💪🏻給力

呂小姐同所有企出黎發聲嘅手足，多謝你地嘅勇敢！